曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[566]

lin..

lm

連

Nice 樓豬

推

打返4後

屌你老母，係都唔換走羊

人地咁小人牆唔明點解下下都要抽埋去

唔撚開

lin換大佬

一早知換達洛
羊

福頭

羊真係災難級

1001唔開post正仆街

屌邊個1001

終於換

撚羊goodbye no thanks

曼連美欺

我屌你老母 讚邊個換邊個

SOB呢兩場D換人食撚左屎

屌你羊有得留低?

疤明顯留力

lin追和得唔得

屌 on9換人

有冇咁驚輸多球 AG

死撚開啦，屌你老母

羊又踢足
So 9 lan la

係阿根廷連加特

細緊今日掃低咗幾多個

大碌今場OK wor

我都想知更點解 我就黎踢到斷氣

唉話買右邊買咗幾多年

先唔講契唔契仔

屌你老尾 今日有表現都比人換

已blocked

冇意慾攻

死都唔換羊

歐聯Fred

英人同青訓係咪個個都要收做契仔 屌你咩

踢得7嘅永遠唔換

鬼叫你係英人

屌你老母換大6 lkk 留羊 福

😝

羊斬到碌柒咁就唔換
大碌明顯cool到下波就要走

唔係因為聯賽羊無得出, 所以依家要用盡佢掛

屌喇星 就死喇再咁踢
場場踢撚足

羊連基本向前傳都唔掂

lin

黃牌？

sob on99

其實規定每隊幾多英人條例實施左未
好似我曼先咁保護班英人

呢下黃
球證

咁都吹黃，痴撚線

好波不如好戲

波都未掂 拎牌先

笑咗咁都黃

咁都黃

靠福連就岩喇
Sob下年同佢地一齊走啦

球證買左黃牌大？

踢得好既就換走，廢既就留喺場上，d 換人想點？

Lin又出黎搞笑

屌兩下黃都掂唔到

Lin 秒黃

Wa 插水插到

不如我拎張黃 下場停賽 大家開心

唔明點解仲有人反fred

腳都踢唔到就黃

屌你咩，留成班英人契仔 褔頭 撚羊
踢到咁西都無換走

識j一定用英撚打主力

咁都黃牌？

無辜到

踩草都黃

快喇

咁換法變咗零攻勢俾人禁住攻

踢開英超 唔慣

1人1球插啦

Lin 出黎搞笑 波皮都未掂到就黃

追番粒都好呀

成隊英撚
高q大棍 無投術可言

阿積士都追到蛆

on撚鳩既換人

摸下心口都黃

呢2場垃圾換人

mctom

巴突然之間變得咁好搓

吹罰冇問題，但係黃就on9

外圍莊家睇好2場歐聯1:1

無左渣古
攻都攻唔到

巴剩係踢最初同最尾15分鐘

今場巴塞主場呀

一直唔猜你姐比你攻下 到臨完場入多你一球 完

除左係因為英人同青訓外 有冇人解釋下點解要禁換想了解下

馬仔出黎咁耐就隱形隱左咁耐

你唔識波

半場都過唔到

遠射？

英撚有料嘅話，蝗巴拜仲唔搶人咩
貴價水貨就真，一半價錢買本passport 把撚

入波未

Sob續約之後d換人 排陣好有問題
英人 青訓永遠唔會換走
打得好既就拿拿臨玩走咗佢

衰撚過上半場

其實有無中過龍

達早他國球員全部走哂
得番班英撚

仲有冇人話今場踢得ok收貨？

脫歐派

其實呢場好岩渣古踢，而且係有個作用係到，但偏偏就換佢

近5場輸4場

其實岩岩吹咩

J射門次數

人地認為少少猜 就收哂皮

要遠射一早射左啦

LKK同大碌打得OK就換撚哂
做乜鳩

真曼都貪筆解約金

大人對小朋友

賽前冇諗過嘛

羊係老屎忽

Fred同麥湯好波

仆街啦
依個位輸罰球

咁中意迷青訓 英人

唔怪得西班牙幫都唔續約

呢個位。。。。

續左幾多年

屌普巴呢個位輸罰球。。。

隔離ajax㩒住蛆？
控球率同射門都贏晒

仆街啦
美斯食糊位
入9成

同12m冇分別

繼續攬住班英撚啦

準備0:2
呢d位好射到

依個真係似 應該d球員都feel到

又俾機會小花表演

屌，小花近排啲罰球好撚勁

呢下又做乜尻

疤有心猜一段波真係波皮都掂唔到
大人同細路踢咁

有ddg驚乜

唔好呀

陰

美斯話好過12m

無啦
一個罰球2-0啦

高薪低能英撚，一係傷半季踢半季

嘩屌 陰濕

地波
你好野

Ddg

嘩屌 個心離一離

屌

頂

撐唔落so9了

推甩

麥湯

馬仔差少少

咁都唔入

7小福再現 好似係

19到

主場要破處了

馬仔

pk有冇咁勁啊

爭D

var手球呀dklm

可唔可以下場出馬盧咪柒出福

又失機
今場表現好到

麥湯今場

馬仔出咗 好咗

agger

今日fred真係幾好

牙fred今日全隊最好啦

Fred今場真係成個簡迪咁

屌 砍入去啦 對面前足架你老母

想講
J射門位師兄知唔知我曼係未中過龍？

終於換走福

魯營贏兩球反cup ok?

又係你啊撚羊

撚羊好慶

終於

p換福

依家就換福

咁換？笑死人

迷之換人

屌你球證買撚左幾多

屌你 咩換人來
R撚晒頭

冇技術 就斬入去啦

美麗今場好丁到

Byebye mata

咁撚ON 9 既啲換人

本身出多個前鋒

依家又換走個前鋒

點解阿fred英超同歐聯差禁遠

今場輸羊

咁換有用？

451?

真係cls

羊狼狽到

單前鋒
一早留渣古好過啦

換走哂啲前鋒？

0 on target

ole係咪儲緊班子弟兵

氣功換黃牌

做戲

真

留力爭4

一早要換福啦

屎波又禁人頂波

又影帝

屌你屎波咁樣比機會so狗做戲

好撚好戲

記住p仔球遠射
好多場都換p入黎

So9真係戲子黎

斬得起先得咖

福頭憑乜要300k

得返5分鐘先換
SOB痴撚左？

呢場啲尺度冇得輸

終於收福

So sir其實係咪真係未夠班...？

個球證同 var 今場想點

屌你老母蘇狗插水
疤

都無掂到佢個後腦

mctom fred 最好

So9 lan la diu

岩架啦
比多d機會班新仔吸經

計換人真係唔掂

真你老味喇
梳烏龍又走漏又跟甩好意思話我
大碌頭槌龍都唔撚中

又青訓陣

So b bye

唔好搭人搏頭得唔得呀屌你老母

mc tom 值得正選

反fred吃大便la

除左球入波無睇過var
你明的

So b一開始個陣就好有問題

成班白痴仔
Lan lan lan
Lan mud9

今場麥湯算踢得最好果個

一向都交足戲咖啦

簽長約就開始收皮嗎?

咪係
盲反有個譜

你禁人終於禁出事

普巴比啲世界級野黎睇下ok?

換走lkk攪到鳩斬都無目標

so9斷腳死全家

撚羊同福仔踢得最差

望fred 英超都適應到

根本隊波就未夠班 簡單傳控都做唔到

邊個包越位先呀屌你老母

Sob都未 d換人on99

P仔換福， 搞到出波都無埋

點睇今場我曼已經出左兩個踢得好過hehe既人？

麥湯中鋒啦頂

白Lin 回塘先好笑

斬過幾多球去到龍門口, 俾你講啦

今日廢特d長傳好痴線
點解上場會腳震震

走甩人唔屌屌我包越位

好多野都要靠費輪磅住，sob 仲未完全lead到

咬人個隻狗真係狗黎 佢唔係扮

最後斬波 但又收 lkk

麥湯真係新卡域克咁款

唉屌今日big gay打得都好好 包左好多我地啲波

今日中場三個都踢得唔差

西班牙狗快d躝

換走lkk打燒味

咁都係唔贏姐都唔係輸呀

呢家隊曼係咪淨係識傳中

連狗掂過波未？

美麗今場好痴線

換走左llk，斬乜7

麥湯定到

Lin 換走咗？

今場要計下疤狗d狗野啦

最大問題係今場佢做左進攻終結者

換走左LKK 先黎鳩斬

so b 真係博炒

歌王打歐戰係有啲料到

Lin做左乜

D換人真係ON9

其實打得唔差
下季重整旗鼓啦

除咗福同羊其他都收貨啦
麥湯同fred 直頭意料之外
防守係走甩咗一球就失波

巴出七成力

拎咗張黃

好似一腳

Mctom 全隊最好
其次fred dalot
馬值得更多時間

5場輸4場
So9自己lan la

求下蘇狗唔好比馬迪打正選
長期用麥湯啦

lin出黎做過乜

正想講

都係輸球OG姐
踢得幾好啦對住疤

拎黃牌

普巴下半場唔見咗

麥湯已經成才了

嘩 呢件唔講唔覺
Dirty work 都冇

食黃牌

又攻 又唔換羊 屌

下年200m
咪撚再同我買星就得

奇奇怪怪

逼都唔逼

呢幾場換人真心撐唔落

羊仆街啦

屌，你真係唔識波，從來lob pass 都係包越位果個既問題
呢球黎講，梳 白lin 細緊 幫你執屎炸隊長

英人真係無一個係穩定

冇氣la

比班球員做領隊囉

完場喇
下場贏兩球反cup

攰啦

我覺得一般姐

馬呢d質素係sob眼中都係做福隻狗姐

收工mode

人地作客咋, 入你一球返屋企, 不知幾高興

麥湯踢得最好
之後fred

蘇b係咪打算全力爭4
d換人真係好難解釋

大家等夠鐘

換人亂嚟
sob 係唔係偏心

Lin 都仲唔撚迫

迫左成場啦大佬，唔係失幾球 half chance

羊真係食返啖屎先啦

馬高一班啦

大賽唔穩定都唔係第一日既事
呢排又無咩心踢咁

羊同lin好廢

普巴冇得瀨領隊啦
呢幾場熄晒火

下場作客入一球死守搞掂
有史摩在陣真係未驚過,但咪再出羊ok?

當自己美斯

南美聰話拎3分

呢場我地mvp 應該係mctom or 細緊

好似贏緊咁

Ole 仲未知道呢d 換人調動係錯撚哂

踢簡單波 斬入去既時候
你換走 LKK
由換走LKK 之後一D 攻勢都無

佢D換人調動不嬲都廢嫁啦

一落場咪拎左黃囉，夠dirty 未

5場輸4場

點解撚羊咁鍾意鳩斬個波俾對面

fred英超同歐洲賽好似變左第二個人咁

麥湯/牙fred啦

唔係福窩利撻q好有機會1-1

1球再追算啦
比人入多球真係玩完

今場迫搶同mark美斯都做得好
但前面d組織得普巴正常
分到邊又斬得柒
浪費哂d迫搶

咁叫冇迫？

大佬寧都踢得好啦

求其搵個連登仔都sick ball過so9

一早換走羊入馬咪好
你就遲一遲入馬換走lkk

有，所以拎左黃

細緊

角都黑鳩我地

呢球真係on撚鳩

同迪比一樣
唔岩踢英超

星期日場聯賽出馬古
福後備 要冷靜下

一言驚醒
等會員連話我知連個heatmap
睇完就知佢全能到仆街 覆蓋又大

唔係作客又3:2咁老土呀

射乜撚

MCTOM

自己射

= =?你老豆

山 is ready

史摩零突破仲勁過 D 前鋒

啲疤狗真係qr 下都要碌返十秒八秒先安樂

有var又點 執柒左佢啦

當自己rio

仲傳中？打fifa咩

你覺得 So B 會咁做咩？

Fred麥湯

普巴呢幾場跌watt跌到

完

前場成班廢屌

我反而覺得大碌頂唔入

一cup一射

連狗 撚羊 呢兩個係最撚冇用
場面上係踢得唔錯，中場冇輸
最重要係冇乜點腳震

不過啲串連都係唔少問題，有啲簡單波唔係傳唔到，係接波條友唔知做乜就係拎唔到波

抱維度爾返屋企慢慢砌啦

J到迫搶王，無球走位
今日HEA到仆街

咁點都好過謝狗個heat map 既
lin 點都唔會係game changer啦，算係咁啦

Vidal好似hand ball 最尾個下

唔旨意靠中間做突破，但兩邊傳中質素太低，零威脅

下場美斯死撚硬

有運最尾果球可以博下12m
運

點解要set

撚樣今場d出波完全唔知想點

其實衰唔晒
係班英撚垃撚圾
除左屎波

笑lin拎黃嗰啲真係好on9
球證咁樣老屈你一張黃牌都係怪球員

今場算好啦
今場係福羊on9

下場等炒345

因為對面矮仔多 無咁大壓力

細緊啲動作
英超有var 應該輸好撚多12碼

出晒青訓英撚都唔岩你口味？ 講晒啦

2019仲撚羊正選隊長
今場lkk唔應該換啦

斬波下下比人閘到

羊呢場真係極度垃圾
中場三個打得好撚好

又破記錄 so9肯lan未

唔該夏天成條右路買撚過晒啦

LKK換連格係大敗畢

攻守都垃圾仲可以場場正選 大米好慘

麥湯好有大將之風

隻撚羊潛撚左水啦

羊唔應該再出啦
但係福可唔可以有返少少態?

0中龍
收曬貨啦
人地巴塞羅那咁西利

斬得柒真係傷
屌羊晒左幾多機會

踢得20幾分鐘都唔跑下
中場企係度唔知做乜，又唔係識造波

乜料呀

dalot dislike this

蘇b屌緊廢lin

未換人前打得OK，有攻勢

換完之後全盤死晒

Vidal 同影帝唔紅真係偷笑
呢場球證尺度離曬譜
打得算唔錯架啦 係換人柒撚到

有卡域克feel

影帝一早要紅啦屌你老母
除左開波個陣踢得差之外其餘時間真係唔錯

屌你老母最尾幾分鐘睇撚到火

連加特專心啲踢波啦
帶撚壞福

mc tom man of the match

So b 炒得未

Lin出黎拎黃

有你咪得出波好好多

反fred道歉

福可唔可以用下個腦

Mu mom shaw la

最慘係正選柒唔知點換好
福 羊 白Lin

咁撚樣都收貨
成班候生仔完全無把握力
三四個必入球 一個都把握唔到

呢家黎黎去去都係 左右兩邊屈下速再 睇彩數傳中咁係對面禁區都唔知有冇帶住個波行超過5步

hello，成區都屌柒你喎，你點睇?

sob屌lin

記憶中迪比好似有回購？

等聽朝睇會員連個heatmap啦
耐心少少

呢場輸一球唔駛咁灰既
下場輸456先算啦

踢左一場好少少既波就要道歉
CHING睇野咁表面ge

福, 羊=戰犯

馬威脅大好多
起碼唔會控波離唒腳

睇撚完成場波 唔知講乜好 訓 心情好差

老鼠福真係廢到仆街

又未輸都唔知驚咩
下場入兩球就搞掂輕鬆

So sir 真係好撚想扶正班英撚同青訓 就咁睇好似想鞏固自己勢力 收埋成班契仔

佢淨係識踢歐賽

人地留力炸

翻老營收得皮

今場輸羊+換人
三個換人都唔知做乜尻

想知福練左乜罰球
睇親都係9ban
由幾時普巴射都冇份

之前都有 係羊斬唔起

啲換人真係打個特

Shaw = 光環球員

打疤反而lkk換馬仔又真係奇怪D

Lin就收皮啦好氣好力入來食牌

我覺得其實唔迫都啱
輸一球仲有得追下
壓上去比人入多球真係玩完

啲傳中波 無一球正常 唔好講到靚呀 係正常都無
平時啲波又接炸彈 求其踢

勁過靴里拉

下場梳好似要停？

喂，唔好咁撚中point得唔得

如果有lkk 做支點傳到波比馬就真係有機會

一換完疤完全猜住嚟踢

冇想像中同巴塞差咁遠嘅 係把握力差同SoB換錯人

LKK作用明顯大過福頭 SOB換人真係有D差..

屌你老母最後踢到領先住咁

屎波楊格快撚啲去死

咪又係睇咗佢一下自爆就屌到上天花板

下場再戰

Yes
場場交足貨

終於有人發覺到問題

好快會一齊走

下年真係要入個勁d既右閘 撚羊完全變左黑洞 次次分邊比到佢都傳唔翻入中間 但d隊友入哂去 又要衝返去回防

竟然無人讚史波
今場殺好多波喎

Vidal插水都怪lin

兩邊都滿意0:1 去下場咁

係 希望係左羊右碌

佢唔撚埋堆撚有波踢咩

成班加操練下把握力啦

作客0:1踢加時!!!!!!

冇啦啦打五後衛 認輸咁換走曬啲前⼃⼂⼀⼀⼁⼂⼃⼀⼃乛

成班屌lin拎黃
真係痴線

最on9係佢仲要成日扮晒球星 但其實廢到嘔

別燈

dirty work呀dllm

睇牙朗youtube片學架
睇動靜同球球飛機就知啦

應該又一定352

駛唔駛躹埋躬
對狼隊場波唔係輸佢？

羊冇一次斬到，p仔出黎斬幾下都靚過佢
佢練波究竟練d乜

ys 聯賽停兩場 歐聯一場 放兩星期大假
撚羊竟然冇牌

就係對面已經唔係打得好,都仲要輸埋d on9野先頂住

今場排陣問題好大
3中堅係出錯，d 企位無啱過

下半場 d 換人調動錯晒，搞到冇晒攻勢

成場都讚緊
勁撚到
佢張牌都唔應該有

羊格仲廢過積斯利

其實嚴左

最撚唔明普巴次次罰球都行埋去最後都係讓俾隔離果個射
計罰球應該得mata同p仔好過佢

識波青

梳由一開始跟左出去
到之後望左幾次又唔包
我唔係話自己冇責任
但今場輸一定唔係淨係輸我一個

唔打5後衛
比so 9 美斯好易拉散

巴狗作客不嬲廢...下場最少贏2球

今場wor
有無睇

點解換走lkk仲要鳩砍
傳畀馬仔入攝咪幾好 搏下禁區拎到波都有著數啦

班友一向盲反

好心換多幾個前鋒入黎湧

我反佢反左好耐
今場先有少少表現

點解我曼響old trafford踢親歐聯淘汰賽都比球證黑
以前有對皇馬個張黑哨紅牌
今季對psg首回合
甘巴比無紅反而紅普巴
今場對疤點黑唔洗講

我認踢得唔好 都話拎張黃申請停賽

其實如果真係打防守反擊 大米係咪真係差到後備都無

Thanks for the memories but its time to say goodye and thank you so 9

場場都勁 係間唔時柒一兩野

你咪撚踢波啦 面對面俾人 守波又廢

啲牌鳩畀架啦 對面vidal同lingard個張都好笑

史波已經比大家讚足成場

迷he狗點睇今場啊
我曼是但出個青訓都sharp過隻200k啦
仲未計下年有錢買人

福好多時都係頭一兩球唔順 就會成場都頹哂

隊長黎respect ok?

試下掉返轉先

下下俾蘇9拎到波

輸一球比小花算收貨啦
Fred

今場似Hehe多d la

麥湯 特廢今場抵讚
撚羊完全差人幾班

其實都係一球 其餘時間超哂水準啦

控制節奏個part未有啦

講真麥湯今場真係水準已上

普巴the晒皮
點搞呀

今場都ok係對閪手慣撚左禁人

Shaw 個位走漏好多次

想問今場幾多下前足
好小見咁多又冇吹

前六都唔會用34歲踢後防啦
都唔知做乜撚個個教練都要重用佢
擺佢踢後備翼好撚過啦

lin 唔係21-22...
沉足咁耐,表現仲差過班新仔

下年用青訓坐2望1
前四話咁易

疤左4成力打,你都打到咁撚樣

梳白人靚仔後生，點樣都岩

Mctom呢幾場進化咗
Who needs herrera

麥湯好冷靜
直得踢走馬迪做正選

癡撚線又咬

場場踢足 我想架咩
腳都軟埋喇 斬唔到波喇

今日踢得柒既得兩個 福同羊羊

係囉，明顯落左order叫佢係中間等機會，你班人又屌佢唔迫搶

想問屎波今場有幾好 成日俾蘇9拎左個位 用波繼續廢

McTominay vs Barcelona:

100% defensive aerials won
100% tackles won
80% pass accuracy
5 ball recoveries
3 fouls in middle third
2/3 take-ons

佢有幾球拎波順勢轉身好撚似卡域克
又放左幾球轉邊長波

其實同巴塞完全有得打

罪犯：Young
無一球斬波係出到，唔係呢場，係呢季。

做得好：Fred 麥湯 普巴 Smalling Dalot
5個都做到野

而最大問題係當大家體力下降
需要踢簡單波
同埋想斬既時候
Ole 竟然連續兩場犯同一樣既錯
換走LKK ?

尾段正路係換走Young/Dalot
換入Martial 擺大個頭
福 Martial LKK

無成效先再換fred 入P 仔or Lin 加強進攻中場

換人方面出現極大問題
呢個係Ole 連續兩場犯既大錯
呢兩場可以完全反映咁換法之後
隊波係更加谷唔起
連進攻節奏都無埋

今場個中場踢得咁好，球王福屌你老母冇腳好波。

換馬仔入黎但又換走 LKK
Rashford 今日咁差都有得踢到八十幾分鐘，我係 LKK 季尾實走人

咪再死攬福啦屌

係好撚7,英超又係咁

新卡神

羊幾時先肯退休...

講真呢場巴都真係踢得幾差

咁緊係未有啦

羊浪費太撚柒多傳中機會
福頭食屎啦 仲敢叫300K

呢到d會員咁有趣
改左個球員名做user name好似真係自己落場踢咁

26歲全盛時期都碌柒咁，踢法又單一，控波又甩

歐聯冇英超迫得咁勁 Fred勁番好多

左閘走去打中堅 正路啦

唔ok 啦 蘇9一拎波就策動到反擊

唉 嬲撚到
Mctom比碧基late tackle踢中腳連var都無睇
影帝多次犯規無紅
影帝手球唔吹 反而吹shaw
最尾補時又黑左個角球

佢開頭都還好 有遠射
踢到中段開始鳩黎
個罰球真係火滾

佢想射c朗個隻落葉球但係下下都變左勁ban

又夠活力又高大

羊今場責無旁貸啦 包美c越位 亂斬波亂比波
但sob都有好大責任
縮隻閘去打中堅而唔用正宗中堅？
用一個老將替工全勤 都唔用打開閘嘅後生仔
福頭好明顯上左腦 以為自己係球王
但就走去換一個表現沉實 衝擊力強 做到支點 配合嘅lkk
大6係唯一突破點 牽制到對面防守球員 但又換佢走 留契仔英人

契仔足球

死攬英人，死罪

人地都hea打,睇死你都攻唔入

咩都有得講

但點解換走渣古
唯一高點

如果呢隊巴對猁

企位唔岩黎講得一個人姐

應該比人炒

咁自己斷腳死左去

下場疤有丹比利復出，我地又冇左 Shaw，點守

D數據好似幾年前偉舒亞咁

Shaw差一定係領隊問題
其他冇光環既先係罪人

佢想退都冇得退

場場出足, 下季搵過個右閘啦

冇撚人理 自己回自己

認同
最當打果陣成日出一場坐一場 過左三十後越出越多

好心aggresive啲

Awb partey搞撚掂

牙朗而家都唔射就知其實係華而不實

梳烏龍又走漏又跟甩好意思話我
我唔係話自己冇責任

你ac兩個人用?

乜達洛治真係打得咁好咩
好幾次要死扭
只係對面海嗰個仲柒

疤就算打得點差 唔多唔少都因為曼個中後場打得好
今場個中後場真係打得好好了
fred同mct呢2個真係有D意外 平時唔係正選
但一黎打歐聯仲要巴塞都有驚喜 抵讚

Lin 係中遊應該正選都冇

Sob續約無耐咁快變so9

2nd leg 山神復出 疤驚嗎

Man of the match 比球證啦
疤狗插水手球全撚部當睇唔到

So sir 身邊咁多名宿同助教無人提下佢 而家曼班英人 同阿sir果陣班英人差緊幾班 死攬諗住攬炒 ？

一打

擺明博人cap出公海話獌怨婦點知無人理佢

得罪講句
有用過Lin

助守做得幾好

最後十分鐘唔逼

聽朝會員驚會員連會搞你 小心屎忽

佢兩個執咗好多second ball

壓迫幾好呀, 不過番英超就會打回原形

英冠料

我覺得馬迪有得出都應該唔會有咁好
快過用馬迪好多

今場羊都有用過Lin啦

打右邊算啦

mctom打防守 摩狗又然

終於認死狗
上半場仲串柒柒扮晒識波咁

比數計淨係輸一球算好驚喜
但睇完場波反而覺得其實隊波有能力做得更好
戰術上同臨場應變都有改善空間
sob同班球員儲下經驗
希望下年會做得更好啦

至於作客疤狗唔駛諗反cup架啦
唔輸已經偷笑

Lin今場除咗比人屈咗張黃之外
做過咩

會員連會提你世界杯第3係邊隊
同埋攻中係用連打架

你唔識波

上場咪提早休息囉

係 搶好多波 只係搶完之後就做唔到D咩出黎

我一直都覺得呢度有d人太唔實際
其實咁既人腳 教練季中上陣 球員深度問題
前四加歐聯8強超班完成啦
前四宜家都仲未確定有
係度屌黎屌去有咩用

話shaw差個啲其實係咪on9
擺明shaw呢場唔係純正左中堅，係半man mark messi
好似輸波個球佢有責任，因為messi 同so9 交差走位變到shaw 拉咗去睇messi而無理so9

Sob用得shaw去做man mark就預咗有呢啲風險，隊友要再補位補得快啲

有幾球轉咗4後，shaw被messi引出去，左路中空咪其他人補位
有個快同撞得嘅shaw mark messi點都好過畀messi直接對屎波同白Lin

咪搞咁多 分邊 轟入去算 唔跑想打小組

fred大機會

迷連：如果論

西班牙狗快d躝
開份100k 1+1 俾佢，要就要，唔要就自已躝啦好嘛

因為見到隊友其實能力上同人為上可以做得更好

竟然係普巴the晒皮

係喇 shaw冇錯喇 最衰sob Messi so9

講踢得最差係羊
但輸波同失波最大責任唔係我到
所以今場唔係輸我一個

佢兩個今場唔錯
睇下以往表現就知長遠都係靠唔住

喂，人地仲係youngster黎

條友明顯係假膠駁俾人can圖出公海

下場分分鐘都係呢2個都唔奇

1. V92 mou9 so sir Southgate 都重用所以係作用王
2. 全隊都美斯唔等於好，要有連加特犧牲自己幫球隊
3. 無波走位好勁，快到普巴咁有視野都搵唔到

無dembel 無malcom，讓你好多啦

連係無建樹
但講無表現馬咪仲無
係你地班友咩都jer 住連姐

我一早講左踢得差
我都有屌羊斬得柒架

人地場場踢足腳軟呀

馬算正常喎
啲速度幾有威脅

好快有d on9 就話懷念肥西乜乜柒柒架啦
又借d 倚劣鳩

之前都有咖啦
咩叫好快姐

出丹比去是但一邊都應該爆到閘仆街

懷念朗隊了

好快有人cap出去咖啦

今場未呀麻

sob d換人真係要搞搞佢,下下要禁制嗰陣就換走d有用嘅人搞到個勢都無埋

其實嗰個時間出黎踢係難踢，疤狗已經開咗猜波模式，我地體力又下降咗
不過馬仔失機嗰下見冇人提覺得好好笑，唔係話一定要把握到，但比著嗰球係其他球員應該比呢度某啲人屌到上月亮

你今場屎撚到

Rashford繼續鳩踢啦

今場mctom真係好驚喜
由上年初出已經幾鐘意呢個後生仔
去到今年季初畀daddy鳩擺做中堅變輸波箭靶
再到而家對疤狗中場可以踢到不落下風成為曼既man of the match
希望佢可以繼續進步落去

其實對面換咗vidal人黎後，加上唔縮後
已經斷哂我哋攻勢

259 肥西fans

咁靴狗啲波爽過mctom
技術都好啲
不過mctom 身型屈到疤
又有信心

今場曼最佳：DDG Fred McTom

我有 叫佢返黎打中堅

精彩回覆

仲有好撞過馬達 速度又快 （求單刀被人回追解圍gif)

馬仔個下冇慢鏡 睇唔清點失機

希望可以係轉會市場買到岩用既人啦
今季依班人追得番前4算係咁喇

其實fred今日真係好勁，仲要係keep左90分鐘都咁好

我地走位 比波 配合真係好廢
特別係羊 幾次都傳出界
明明前面有人守你 都要沖去人堆到

佢迷Lin 架

連真係撐唔落
愈踢愈沉仲成日隱形

艾殊利楊格•27 分鐘前

走甩人唔屌屌我包越位

vs一早講左踢得差

希望下場出vidal
係中斷到進攻又有經驗
不過上唒腦 駁佢紅牌

邊球輕鬆有機過？
失機我諗起大碌個header咋

歐聯限定

屌，連出黎咪仲無用

最好返到英超都keep到啦頂

我踢歐戰比人鏟斷過腳
所以今場有陰影唔計

拎到波之後動作好慢 拖慢哂個flow
不過比佢之前既表現係好d

全隊只屌楊格一個
Shaw都唔錯其實

今場輸未必淨係輸你一個
但個球就係輸你一個囉

如果Ole 條命係指意班英撚成材+有穩定表現真係

係唔輕鬆架，所以唔應該雙重標準

我都話左係踢得差
但輸波唔係輸曬係我到
有更加嚴重既罪犯唔講反而講係輸我

歐洲賽無迫得咁緊對佢黎講好踢好多
不過對面攞咗作客入球之後明顯喺睇住嚟踢

你連停兩場好心今場就爆哂d 氣啦

剛咁啱重播左 馬仔推多下推甩左

所以咪話精彩回覆囉
誠實豆沙包

果球邊個撞個波入龍
淨係輸我一個咁都講得出

扮中肯 挑

是咩但一邊丫，出去羊個邊已經一定多好多驚險野睇

其實仲要幾快？

真，懷念朗隊了

Hi

有更加嚴重既罪犯
who?
ching我地係咪睇緊同一場波
點睇都係你最嚴重喎

Shaw英超歐聯停哂賽
放大假了😗

失果球大意外其餘時間都踢得唔錯架喇
知道巴塞前面冇高佬高位迫搶要對面焗住長傳
再靠後面搶番控球權，針對性部署要讚
羊真係老了，多啲放後備算啦
福仔應該要搵個專人黎教精佢
雖然幾鍾意佢不過硬係覺得佢自視過高
搞到冇乜進步
老實講今場可以將美斯凍結已經非常好，係得果球大意俾美斯同咬咬交叉走位再黎個no look出個靚波搞掂
希望下場作客可以拎番球作客入球先

懷念朗隊飛鏟熱血拎血
辛苦遠在美國示範我地知咩叫魔性

曼聯今個轉會一定要買一個擔到大旗翼鋒，福仔、馬仔同LKK 唔太穩定冇態真係令到曼聯啞晒火。

其實配合拉散都做得唔錯
係最後一傳唔撚知俾羊條仆街晒左幾多次

今場真係無更加嚴重既罪犯
都幾肯定全隊最差

老實講撚羊今場係鳩
但球失波shaw責任太好多
望到蘇狗都唔跟

左中堅可以爆乜呢請問
學右閘自爆?

上次狼隊本來佢唔差，不過一球失誤就柒曬

Hehe可以安心走了

學鐘斯熱血帶波藍天射球

下場又要開反勝找數list

講漏左係失果一球波
我都係覺得梳係最大責任

今場仲有得幫羊兜兜你老母

諗起當年9981斬,無下中

長遠黎講 其實唔止翼 連前鋒都唔多夠咁 得福仔 渣古 馬仔 都未計其中馬仔會做翼 變數唔夠大

成隊冇跑狗

果場我斬左十幾腳 好似係全隊最多

Fred一個直線塞俾福佢就控俾達史

次次都唔明佢斬左去邊
屌 以前我地啲疊瓦斬個中腰波入楔 呢幾年冇晒

華西其實搞咩搞咁耐都出唔到
就算走人都可以出下場架
一野爆speed然後大大力ban鳩埋去咪得

屌你 近年傳中無下係靚

係球球撻q 睇到
自己後場拎波就接炸彈鳩踢

其實撚羊依球唔係最大責任 但佢好經常咁樣包係真

No la
Lob pass 包越位果個錯曬
其他人幫包越位果個執屎

你唔撚包越位成個play都唔會發生啦，你先係失個球果個

仲有綠木！

華西仲一野爆speed？

華西爆speed鳩ban ?你而家嗰邊咩年份

精彩，不如你屌鳩DDG救唔到

冇啦咩太耐冇睇佢

巴打訓左幾耐？定啱啱放監？

冇野呀清？
坐左幾耐呀

右翼華

季初未傷已經慢過羊

你呢場夠斬左俾人地十幾腳啦

屌 咁咪唔好爆 一野ban鳩埋去咪算囉

大家向好嗰方面諗，美斯呢一世都可能冇機會係奧脫福入我地波

你最識波
迪基亞做唔到d乜
但梳可以mark人佢唔mark而佢係望到
咁唔屌佢屌邊個
仲要擺埋老烏

聽到好多人唱歌唱成場

我都唔明點解要死嘈shaw冇錯咁

依場個個都踢得幾好 點解係要搵罪犯

公道啲講 失個球真係輸我

但疤破左奧脫福不勝紀錄呢

屌 岩岩check 翻，原來全場28個人，羊pass success rate全場最低

因為冇羊包越位就唔會有梳出錯果球掛

下季Sancho awb

真 最多只係話差啲運入唔到波
但全隊表現合格有餘啦

Yes 望住地下斬尾柱出界 龍門球

羊格真係踢得好差

都轉左打閘咁多年啦，防線要統一都唔識?

Awb overrated

ching衰咩坐咁耐

34歲 場場踢足想點

失個球shaw責任大過羊喎，係包左越位，但冇直接導致失波，全部補得切，係shaw望左又唔mark人。

利申:我迷梳既，可以睇翻之前d post

想佢踢好啲囉 咁佢係踢得閪嘛

Fred’s game by numbers vs. Barcelona:

87% pass accuracy
15 ball recoveries
3/3 long balls
3 shots (all blocked)
2 fouls suffered
2 tackles won

Lead Man Utd in: successful passes, final third passes & recoveries. 🙌

踢唔到退落黎啦屌
34歲唔係藉口呀
下下包offside

邊個做到替工

買極都未買 大碌又比人改造左
大米又比人雪
一係收返文沙返黎 不過睇佢踢富臨都唔敢有太大期望

Tonight, Ashley Young lost possession a total of 32 times and attempted 11 crosses with 0 meeting their target. No player on the pitch lost possession more or had a worse crossing rate than him.

其實一隊所謂豪門 仲重用緊個34歲唔係閘位出身嘅球員 場場比佢包越位 斬波又下下比人頂番出黎 係幾咁可悲

其實都係冇得揀先出羊
大佬防守未夠穩
以右閘黎講係唔勁
但以33歲嘅右閘黎講
就算係收貨啦

佢唔係戴住個臂章比人換左十世

睇得出黑洞黎

今場fred mctom lkk踢得幾好呀

最鐘意麥湯係唔拖泥帶水
迫搶做得徹底,夠硬淨埋到身去掃停人

羊今季佢撞到迪馬狗飛落場邊已經贏盡掌聲
已經幫我曼報左仇 可以慢慢退落黎架啦

反正都唔穩
大碌都可以攻下
羊我真係唔知係到jm9

唉 快d買個即食右閘得唔得

下場右碌左羊

唉咪撚搞喇講真
分分鐘白連打左仲好
睇到今場咁既表現都唔忍心睇落去
仲想反杯到

話時話雲高爾d遺產去曬邊
Cbj harrop(?)呢堆人賣左未架

CLS 原來今年歐聯主場得費蘭尼入過波
有冇咁廢

harrop入完波就免費走左

仲要hand ball

Whoscored垃圾又唔識波
罪犯羊福高分過執屎梳

其實對方傳個陣, 除左羊之外, 對中堅都包曬位, 相反係shaw 無跟返實美斯

又own goal =.=

OG

清我地係咪係同一個年份？

所以問題係球會，講要買個有質素右閘講左咁多年，口都臭

你班人唔係好撐撚羊條垃圾既咩

尋晚無睇

我地成日話自己大會
一個大會仲用個34既打正選真係好有問題

羊老喇，仲要佢走上走落，仲要差唔多全勤

嘩，你咁都講得出，睇下福既表現先，唔係冇空位比佢，都打到咁

佢依場喺前場球球都去追係射波曳
起碼依場個個心態都好想贏 好多場無睇過
普巴今場都肯去迫搶

山狗場場都有心想贏 希望各位手足唔好再屌

但佢要逼 果時唔逼，d decision 差到，成日想死去

講防守梳仲衰過羊，成日空晒唔知去咗邊

係咪球球chance都要入哂先讚得最黃金嗰下咪又係得下半場嗰球
隊波同之前比真係好大進步 起碼創造到幾下機會出黎 係衰把握力
做球迷就比多啲鼓勵啦今場隊波真心比預期好好多

換埋費特個位就正
麥湯普巴 又高又硬

標題做乜改撚咗？

反cup完巴黎之後最似樣係呢場 係一開始未集中到輸左 當然下半場換人都好有問題 但都係嗰句啦 SoB值得更多時間同機會儲經驗 唔係佢我地今季已經提早完左啦

有冇人總結Lin換入後做過乜野？

聯賽唔洗見到羊
即係下星期魯營會見到羊
好想死啊

lkk今日踢得幾好都比人換走
竟然停到波仲交得出黎 睇得出係進步左好多

撚羊幾錢周薪續約？

應該係120k

睇完你呢句先醒起佢後備入過黎
連討論價值都無

除左佢 麥湯 Fred 白lin 梳都進步左好多

佢近2個月, 就算唔入波, 停控傳都好左, 拉邊佢都多數出到波

英超可能佢頂唔贏, 但巴塞唔多高佬, 死球唔打得都嚇得
唔明換走佢做乜

換埋LIN, P 入黎真係無哂控制力

攞黃牌
馬斯亞呢都唔明做乜換盧卡古

爆炸喺度咪好 不過無人斬

無錯
抽中疤同出局都無分別有機會對高水平球隊對班青年球員成長都好有幫助

LKK 咪斬得幾好
季中放爆炸真係搞到無哂PLAN B
我地PLAN B 得返D 速度唔快又無壓制力既球員

好多手足贊成季中賣爆炸架

我估蘇蛇見攻唔入索性穩住輸一球 去次回合再戰
85分鐘後班球員都縮後了

去魯營又黎多次反杯可以嗎

btw, McTom真係進步得好快

sob都操fit咗中場啦
隊波係差個右閘同個可以指揮防守嘅中堅
先至守唔住啫

歐戰三中場真係好左, 尤其係fred mctom

但英超西西地, 普巴隱形, matic 無力, fred下下甩

歌王一到歐聯就換左人，咩原因

我一直都係反垃圾羊, 踢左幾場好波又點
一閪起上黎就做全隊比人針住黎打既弱點位, 大戰永遠輸就輸佢

英超以外球隊少迫搶少用身體優勢埋牙
唔少球員踢唔掂英超, 出到去發揮就好好就係呢個原因

so蛇近排贏過波未

英人大x曬
十幾萬續呢D友

free 走都唔可惜

Fred主力打歐戰好過
之後幾場McTom繼續有好表現下季可以同馬迪爭正選啦吓話

右閘, 中場中, 右翼
希望夏天買到各一

上場先贏屈福

唔貪心
Meunier Tielemans 杜格拉斯哥斯達

本身cup到psg我已經收貨
抽中巴狗我直頭覺得專心爭四算
係呢度d人心頭高覺得今季仲有期望
唔撚係覺得sob真係可以靠士氣波殺哂d強隊咩
佢都要時間下話

前四 sob未上任前本來都無希望架啦

阿狼疤豬晒

英超唔該出番mctom 出matic實失分 就算唔失波都影響進攻

So9 lan

Football heritage

政治工具

會員古天牢上水未

續左?

主場拍大巴同破不敗記錄 同摩狗有咩分別
So9 lan!

咁都叫泊大巴? 有幾段攻得幾好

有部分球迷都痴線 羊下半季係踢得差 同年紀真係有好大關係 上季連世界杯都係踢足
過去幾季左翼左閘右閘前鋒都做過替工
佢下季留喺到做左右閘替補都勝任有餘啦
場場都落足力 都要比人問幾時躝
比夠你全隊十一個都係一線啦好無

摩狗係俾人射30幾球冇還擊之力 尋晚射波仲多過疤狗

點解咁多人突然呢場先睇到撚羊廢

羊都比人咁屌法真係cls
唔好講其他，佢算係曼聯前朝功臣啦，就算點廢都唔應該咁屌法呀
更何況，佢34歲今季先轉打右閘，仲想點

年齡唔係藉口，都係原因
正常佢應該轉做後備，係曼聯無一個更好既球員，佢先要頂足咁多場

第一華西 我唸完季前都未必見到佢
第二Dalot 防守失位只會更多 無經驗
第三先係羊

琴晚屌得撚羊最甘係進攻方面 仆街冇一球出波係有威脅

Finishing 差係死症
如果呢方面好D的話隨時連摩佬都唔使俾人炒

咁我覺得係無支點問題 以前爆喺到羊個波就識自動導航
你睇下dalot空哂都頂成咁 lkk啲直升機爭頂

系

有一兩球既，不過佢出咗十幾次波

唔好問點解唔出達美安，我哋又無得睇訓練狀況，點知

關咩事 摩狗教嗰陣對強隊係冇得射呀

個人感覺蜜月期開始過 sob應該要夏天買返個潛質右翼 中堅 後防 再諗未來五年戰術同發展

希望撚樣快d退休

emm 雖然摩狗係抵死 但我都覺得曼聯finishing係好差

Both rubbish

屎波打救小花有功
不反一個月

大米應該唔再出架喇
而家咁咪好囉, 睇哂隊波有乜問題, 夏天買人補位
季初柒到咁, 行到呢一步仲想點丫

躝啦蘇狗

So9 還我左翼羊

lan啦

其實反cup psg開始 場場都踢得好辛苦

賺番黎既賽事都有人要屌
真係以為可以好似車狗咁奇蹟奪冠？
So蛇宜家擺到明比班細踢下大賽 感受氣氛
下季大換血拎住200m買人先係關鍵 希望唔好再玩all in one啦 diu

未使lan既, 撚羊老架喇, 下季輪流sub兩閘
入返隻真正右閘啦, 而家成條右路全部客串咁

年年都換血 換夠未呀屌

Meunier 高但好慢, 英超比人屈速
杜拉格斯老啦

宜家200m可以買到幾多人

咁講啦
摩佬套路就係要大巴+一個Finishing強嘅前鋒 1:0到完場
曼聯喺佢來之前到走之後都係兩樣都冇
唔計捉鬼都抵俾人炒嘅

好難得認同你
不過右翼右閘防中中堅都要搵即食, 200m肯定唔夠

尋晚個波到羊格65次
有32次失控球權

正常一個球員5 6次先失一次

要買中堅，會員屎波點睇

今季走咁多人, 仲要新領隊上場
大換血都正常啦

尋晚咁都算收貨啦
中場串連做得幾好
係前面爭少少

係估唔到尋晚廢特同麥湯踢得唔錯
福仔一如以往不斷鳩射

終於清得走he狗 mata rojo 大米安呢堆廢物
唔撚怪得4位廢物咁撚fd 成堆魚如血坐埋一枱

佢真係老啦 正常咁年紀要留住踢
而家佢根本季初打到而家都無休過

麥湯踢得好冷靜
用身位用得幾似馬迪

你同佢定啦, 屎波實有份出
買件勁既返黎屎波都係第三中堅
老實講, 現階段佢排得前過b仔, 起碼少傷
宗師件文員就算鳩數

有下喺自己禁區頂，呃一呃再野推過對手（好似so9）再帶生個波，睇到呆咗

有下扣過人再出波
用波方面好左

覺得撚羊有啲運，幾個領隊都想擺佢落後備但買返嚟嘅如白蘭特，廸馬，廸比都踢得唔好最後都係要旨意佢但佢嘅料由頭到尾係咁上下，唔使望佢提升到球隊

企位從來都有問題，唔識封人走線，人地一用one two就9成爆穿佢個位，之後就過勇出腳好易食牌，唔係後位出身就蝕呢樣。

估唔到佢可以咁淡定

咁高但係轉身幾快 做決定搵人比又快 尋晚爭d助攻馬仔 可惜推大力左

淨低6場英超搏盡佢仲好過

作客番魯營會唔會比人456

本身都預左比人456

如果福係真係值300k既球員
琴晚起碼中左龍先

奇蹟係唔會發生第二次

前四實要搏啦, 無歐聯踢買人難好多

世界盃本來應該係Rose踢正選左閘
偏偏舊年佢傷完唔fit，益咗羊

有球迪基亞想短傳
最近ge史摩寧應該現位比佢傳出黎
佢走去痴住哨牙SO
結果開大腳

下年如果仲係羊/細緊做正選我罷睇

Lozano好似 34m release clause
Koulibaly 95m
Partey/ Neves 60m左右?
AWB 40M
大概咪買240m
Rojo保守估計賣10M
大米 10M
咁計返220M都可行
最好就賣L左山狗

之前係費特身上奶野, 今次醒左

真呀 曼聯仲要個32歲撚羊長期正選

大佬 曼聯黎架

史摩寧除左防守硬淨
其他方而都唔附合現今中堅水準
羊就最叻右路大腳比人地龍

閂位同右翼位 重建左幾年都無進度 碌木收皮啦

佢做後備夠班既, 正選就咪喇

史摩寧係個好嘅後備中堅，類似以前布朗達叔
但係一定唔夠班打強隊正選

屌你老母木仔 唔識波就請個足球總監啦

借唔到one two都有得鬧

羊黃牌實少過shaw

曼聯閘位肯買識出波既未？
迪比 tobe呢d有平價就得既點都要比錢啦

山狗賣唔到錢架喇
貼人工送走佢, 搞返好人工架構已經謝天謝地
唔肯走既咪留係度搏反彈睇下仲有幾多囉, 橫掂份人工係咪都要俾

大碌比啲地波其實好有威脅 幾腳都交到入心臟地帶
相反撚羊

老啦, 再鋒利既刀都有生鏽既一日

想當年8-2嘅撚羊

還我左翼羊

咁你罷睇定都得

特廢同麥湯做到野輸住一球番魯營收晒貨

尋晚瞓兩粒鐘今日番工好眼瞓

唔係福同撚羊起碼和波

比起8-2 果年, 雲一季果年更加成熟

睇到牙flirt 歐聯表現
仲有無人用佢黎同200k續靴里拉比較

琴晚交到功課，做到hehe做嘅野

返到英超派膠, 又懷念hehe架啦

原來講問題出黎 = 鬧
過30打後踢後衛個個都係打經驗食位，今朝場波BIGGAY都食左條線封左福幾球啦青

都係算，學翻D垃圾咁求其搵個人出黎叫佢躝罷就

雀屎羊

why not both 呢真係
hehe 踢聯賽, fred 歐聯
前題係下年仲有得踢

撚羊出腳技術應該同rojo條撚樣咁上下

點睇都係麥湯文尼取代靴里拉
兩個都打box to box
暫時靴里拉仲多一招遠射

尋晚歌王就成個干提咁，掃好多波
不過有下差啲自爆無乜人提

大米真係慘
踼吓踼吓後備都冇

咁點都仲有歐霸踢嘅

利伸唔係鬧：上半場頭十幾分鐘已經有腳勇到差D攞牌，驚到滴汗

有遠射嘅hehe應該都差唔多3季前啦，宜家飛機多
flirt琴晚啲長遠都幾好啦

年紀大速度慢跟唔上, 一急就用超技術攔截
今季係佢身上見唔少

200k hehe真係天大笑話

真心fred可以睇多季, 適應到英超好使好用
如果有埋巴西防中不死人加乘仲好

尋晚起碼三次隊友傳比撚羊，撚羊get唔到企喺度等波出界
仲有一次羊掟界外球直接掟比人

he邊有遠射
麥湯對狼狗咪入左甩

平均一季入一球遠射, 好難叫佢"多一招遠射"

近五場d攻力好撚差下

國際賽返黎後直線食屎

做乜9?

普巴無撚晒心機咁

支持200k續hehe果幾件尋晚到而家都冇上水

撐hehe都覺得200k太貴

普巴又無心機咩

唔止一球既

印象中，佢可以後上入禁區再射個割草式
麥湯文尼暫時只係對狼隊射咗一球，唔評論住

麥湯文尼多一大個優勢，就係身高
對方三閘線啲second ball成日都搶到第一點

普巴琴日踢得好wo

根本麥湯有馬迪嘅身型，hehe嘅走動性已經屈

麥湯應該都係向馬迪方向發展

又有一個傳心師

今季又搏到華西受傷跟住霸咗右閘位黎打
下季唔知頂邊個位

一場就J成咁，雖然我都好想佢成材

尋晚混亂中都俾到球福頭，個位靚到，係個龍封得快

主場和波同輸住一球番魯營我覺得無咩分別..都係要起碼入波先有價講

你本身都係笑話

尋晚古唔到麥湯踢得幾好。
阿fred我覺得一般，因為佢連傳簡單地波都麻麻地，另對人地好難接應。但佢勝在走動多。不過成5000萬身價就不敢恭維。
我本身覺得下半場out楊換R11.跟住大碌踢番右閘。但古唔到換得有d保守。可能真係留番第二回合先博盡。
最後想講下lin，下半場出黎唔知做左咩，食左張黃牌有點無辜。但其餘0貢獻，重有球波掛住投訴，好心去追番個波啦。
最後唔知巴塞留力定點？雖然佢地係勁，但無想像中咁勁，照計應計可以對佢地入到波先。第二回合比心機啦

古完未?

希望星期日可以贏西咸止止血

瞓醒又吹奏下mctom先
見住佢由季初畀daddy玩到變中堅地底混
到今場對疤狗可以成為man of the match
希望佢可以keep住進步
唔貪心 去到8成2009嗰個fletcher level都好好了

估

臨尾細緊鳩射真係死十世都無用

傳返俾麥湯一定大d機會先

下季同馬迪爭正選

臨完場體力下降影響判斷
仲要本身係中堅cup到下已經驚喜
尋晚屎波都係表現好果幾個
On9盲反撚

尋晚巴塞無想像中咁勁
同早幾次對佢地個種完全比佢地禁住黎打差好遠

流血不止

頭廿分鐘都仲有，係美斯被屎波打爆之後就收收地油

大佬寧又然

希望各位手足唔好再FF 下場係魯營唔係鈀個濕鳩球場

Cup 到已經賺左
傳都無咩位

BBC 話hehe走

Thanks for the memories

尋晚咪貼過，仲有一輪狗咬狗
而家又黎

886

fred無入錯貨
你就算後埸比個簡迪曼聯都係咁
因為個體術體系唔同.但呢埸fred
出波快.而且準.搶波一場15次成功
其實就係算係咁
美中不足佢果個位置唔派得膠
但質素真係高.至少佢打歐聯唔怕逼搶
防守時.55波由於細粒同唔高.做得比靴利拿好

但返到英超.對住班硬漢.就要時間適應
其實哥狗真係無睇錯

可能下季就發力變巴西簡迪

hehe 拉埋 山狗一齊走得唔得

Fred真係勁咗
雖然都係唔值50M
但同英超既佢比好似兩個人咁

牙fred踢歐聯經驗可能多過大半隊
相信畀d時間佢適應英超應該會有進步

同意, 但希望唔好長期stay back, matic就話老唔適合參與太多進攻

Fred分邊推進幾好
又拍得快，適應下英超節奏應該有得發圍

今朝見佢有時位啱會去幫mark美欺，都貼身累得佢幾勁

琴日係就係踢得唔錯 但真係有面對迫搶咩？
70分鐘前巴未出vidal都見唔到對方有人搶
所以fred其實係幾輕鬆架喎

好感動
Fred 囝又可以反cup

美斯一接波.幾個人圍住黎搶

最重要佢有靴利拿無既創造力
好多時可以好快咁推到個波好快

靴里拉叫得多，hehe都有
靴利拿真係第一次見，大陸譯名？

其實唔洗感動
蘇斯克查知道fred係點用.之前佢已經講fred起舊球會係踢兩中埸
所以踢得好.我有d懷疑fred係摩狗用黎頂普巴
依家多左普巴.fred要做調整

大陸都唔係叫靴利拿啦
靴里拉.我打錯字

普巴lan得confirmed

120k vs 500k

LAN!

係，普巴心態成日踢風流波

大陸狗緊係用大陸名

下季真係要買閘 狗沖梅利亞

迷羊講幾句

好似巴黎先出緊50k per week
出100k應該lur飯應啦
不過木狗會開張200k畀佢

又話買WBS

梅利亞最有用嘅地方係佢傳中勁

但係聽講佢防守麻麻

AWB傳中差

不如淨係留翻班真青訓，再清洗晒由椰子年代再始到摩佬lan時買入嘅人，撤撤底底咁黎個大重組

咁拉Dalot落閘好過
下季前面有Sancho

上場愛字頭右路屌打阿妓，高文、67利臣幾好丁

其實大家都心中有數，對疤搵佢踢rb實會比人中出

唔睇名都知邊個會員

閘位一定要買攻強出波勁既
屌你老豆只係識防守我出個青訓都夠做

尋晚真係no excuse

埃雷拉

高文又係真曼
不過30了

戰犯
福頭都出左腳靚既俾大碌

歌王歐聯變身咪同以前華朗一樣

你走先 我掩護你

華朗踢曼唔會好得過佢

又係歐聯上哂身

梅利亞真曼

Fred都係第一季 下季應該會進步

唉
我都唔明
隊波有咩人可以出黎打右閘
出大米 唔識斬波 衰撚過羊 慢果方面羊同佢應該差唔多
達洛治 冇經驗攻強過守
華西唔講喇 同羊一樣唔係閘位出身既球員 仲要冇踢咁耐 出佢你都嚇親喇

Fred 啲地波傳球球速好慢，一係要䖎人友回身攞波，一係差啲俾對手截到

下場有機會見到Rojo

真 左腳都叫合格 一右腳傳下下都好牙煙

見到個肚腩都唔開胃

都要打開先有經驗架
根本羊30+先開始打閘咁濟 得果幾年經驗
角色唔同左 防守意識係弱

要搵個人𢭃住，琴日普巴都比左好多球佢組織

但冇人踢，可能有驚喜

逗袋型中場

其實尋日fred只係正常返

中場控到波護到波都吹奏

不過佢生性真係安慰嘅

比慢啲咪接得舒服

歐洲賽限定

所以其實我冇咩話等登話佢廢叫佢lan，佢打右後對著疤其實係預左會比人one two打爆 始終要面對現實

冇計，成隊得佢同普巴長傳同組織有D野睇下，麥tom表現唔錯，期待中

椰子算少出佢
雲高爾就當佢仔咁場場出
打左翼就踢走迪馬迪比
打左閘就爭贏盧祖同盲
去到摩佬果陣又爭贏梳
贏既都係贏心態多

下星期返疤主場 左閘羊斬佢老味啦

Sob 賽後有冇講咩

轉玩352到時賣柒曬鐘斯落河唔夠中堅加上傷兵潮果陣擺我去踢右中堅

雖然豬波 但係整體都打得唔錯
失個球我覺得係球員仲未適應到新陣式 到下半場已經好好多

100000000001

閘位買三件100m
中堅平簽tobe 放左rojo大米換個潛力新仔
中場中80m簽兩件
前場迪比30m

Hehe要求160k
木狗只肯比100k

160K 2 years 我覺得ok

垃圾到

痴線
唔傷係必然正選嘅球員 160k都唔肯比

做到邊路萬金油都叫好運
中堅頂閘位好平常, 又唔見我地JONES SMALL BAILLY 果D 去打閘

其實羊根本係一個人打兩個位
成隊波一個右翼都冇
普巴嗰啲都係挨左邊同福馬配合
次次都expect轉方向羊就要跑上前
斬柒左又要鳩衝返去後面 燒味本身就係成功率低架啦 搶點又冇人識
冇右翼根本邊個人打呢個位都唔會掂
更加唔好講出大碌

下場想睇羊長居後備呀屌
閘位兩邊各買多個 替補又要 爭位又要
萬一有件傷撚左 都唔駛睇羊睇春工

請問琴晚必然正選去左邊？

咁佢地3件都真係打過右閘喎

咁最後點解都係擺返羊打大家心照喇

就係咁勁點解唔係搵佢地全勤34歲客串位打全勤GIGGS SCHOLE都唔得啦

但結果唔係佢畀人中出
係佢斷撚晒反擊既波

羊好似係18世盃官方Best XI左閘
佢真係好運到 當年又呃到份120k約

咁大間豪門仲依賴緊佢打正選 真係好撚唔掂

唔傷

其實宜家嘅大碌已經勁過撚羊好多

世盃嗰陣佢係唔差嘅

係真既話木狗死全家

咁咪搵大碌打閘lo

羊又唔係廿幾歲當打之年, 無必要爭必然正選黎打

還我摩daddy 仲有耶子是無辜的

助攻